安装步骤
0、安装python
1、通过pip国内镜像安装
	pip install pywechatspy -i http://pypi.douban.com/simple --trusted-host pypi.douban.com
2、安装lxml
	先去https://pypi.org/project/lxml/#files找到合适的版本，比如python3.8，win64对应的是lxml-4.6.3-cp38-cp38-win_amd64.whl
	pip install lxml-4.6.3-cp38-cp38-win_amd64.whl
3、安装requests
	pip install requests
4、安装微信对应版本
5、拉起程序（会自动拉起微信）
	python pywechatspy.py


修改记录

1、V1.0
时间：2020年5月13日
修改：初始版本，根据预制消息模板进行转发


2、V1.1
时间：2020年5月31日
修改：添加报警服务，每10分钟往《汇总报警群》中发送服务状态消息

3、V2.0
时间：2020年6月2日
修改：增加计划功能，根据job清单中的时间、消息，对象，进行推送

4、V2.1
时间：2020年6月3日
修改：增加聊天记录存储功能

5、V2.2 
时间：2020年6月7日
修改： 增加钉钉功能，将消息推送到钉钉的值班群

6、V2.3
时间：2020年6月8日
修改：增加自动关机功能，在管理群中发送 Lulushutdown 即可关机

7、V2.4
时间：2020年6月9日
修改：增加自有命令，在管理群中发送LuluCmd:开头的命令即可

8、V2.5
时间：2020年6月11日
修改：关闭自动升级功能

9、V2.6
时间：2020年6月11日
修改：增加管理群配置项，自由命令只能在管理群中使用

10、V2.7
时间：2020年6月12日
修改：增加组标签管理，通过 使用命令"SetGroupType SK QT"，"SetGroupType JX QTJX"，的方式
                    # 第一个参数为字段类型，第二个参数为字段值
                    # 字段类型可以为：SHORTNAME,SK,JX,DZ,QZ,FLAG

11、V2.8
时间：2020年6月12日
修改：将日志文件进行拆分，每天一个日志
                    
12、V2.9
时间：2020年6月15日
修改：根据群类型，群发消息，命令为：
发送消息给：税控：全托：
发送消息给：税控：半托：
发送消息给：税控：所有：
发送消息给：税控：独立部署增值税：
发送消息给：税控：独立部署税控：
发送消息给：众安：--针对单公司的暂时不做，以后考虑自定义分组
a.以中文冒号为分隔符，冒号中间为发送对象
b.税控全托对应SK='QT'，税控半托对应SK='BT'，以此类推，所有表示1=1
c.如果不在b的清单范围内的匹配条件，即返回条目数为0，则shortname='众安'
d.如果都找不到，则返回消息，找不到符合条件的群

13、V2.10
时间：2020年6月16日
修改：修改工单系统返回消息的转发机制，可以最大限度兼容有异常编码的wxid

14、V2.11
时间：2020年6月16日
修改：增加群发文件功能，命令为：
发送文件给：税控：全托：{文件名}，其中，文件名为默认的FILESTORAGEDIR目录
发送文件有限制条件：1、文件名不能含有中文，2、文件夹深度不能超过8

15、V2.12c
时间：2020年8月16日
修改：增加服务监控功能，每10分钟向SERVERIP:SERVERPORT发送本地时间戳T，
SERVER收到时间戳T以后，与服务器本身的时间戳进行比对，如果偏差为10分钟，则发送钉钉消息，报警客户端异常
如果10分钟没收到服务器反馈，报警服务端异常

16、V2.13
时间：2020年8月24日
修改：对产生的日志进行自动归档

17、V2.14
时间：2020年9月16日
修改：增加checksj命令检测税局地址连通性，地址在ip.txt中保存，只返回失败的地址，连通正常的不返回
          增加listsj命令得到所有税局的地址（以文件的形式）

18、V2.15
时间：2020年7月2日
修改：另起了monitorWechat来监控小鹿执行情况

19、V2.16
时间：2020年9月16日
修改：增加checksj命令检测税局地址连通性，地址在ip.txt中保存，只返回失败的地址，连通正常的不返回
          增加listsj命令得到所有税局的地址（以文件的形式）

18、V2.17
时间：2020年11月9日
修改：当税局联通性不返回错误值的时候，钉钉不发出提示

19、V2.18
时间：2021年8月1日
修改：增加GroupAnnouceMe $(time) 和 GroupAnnounceCancel命令，用来设置消息通知者以及取消消息通知者

20、V2.19
时间：2022年4月2日
修改：增加sendzip $(zipfile) 命令，该命令会将zipfile进行base64编码，并发送给微信公众号，每次拆分大小为MAX_CHAR，发送到微信公众号WX_GZH
使用步骤： 
1.由管理员发送一个zip文件给“工单”，注意起的名字不含中文，但是由需要比较独一无二，比如123321.zip等不会和其他zip文件重复的文件
2. 私信消息 sendzip 123321.zip给“工单”
3. 工单会对zip包进行base64转码，并生成123321.zip.txt的文件
4. 工单会将这个文件按照每次MAX_CHAR的长度进行发送
5. 剩下的就需要在服务端的日志里进行捞取和进行拼接了

21、V2.20
时间：2022年4月10日
修改：1.增加定时任务，每天发送接龙给余玲鑫；2.增加特殊命令10，如果有人编辑了"在岗"或者"不在岗"，则发送消息来提示我进行每个人在岗状态的修改

22、V2.21
时间：2022年4月19日
修改：增加receivezip $(zipfile)命令，该命令会尝试拉取服务端的zip文件，并从工单发送回请求者
该命令，需要配合服务端的replywechat.py共同使用

23、V2.22
时间：2022年6月7日
修改：增加天气预报自动推送